

- KET-Satzung 

# Christiane Halm

- POLYAS-Wahldurchführung bei KAT
- POLYAS-Wahlbeobachtung bei KET

- Wurden die Wählenden postalisch oder per E-Mail zur Wahl eingeladen?
- Wie gestalteten sich die Kosten im Vergleich zur Briefwahl?
- Welche Auswirkungen gab es in Hinblick auf die Wahlbeteiligung?
- Wurden etwaige Sicherheitsbedenken (der Komitees bzw. aus der Wählerschaft) vorgebracht?
- Wurden im Vorfeld Alternativen zu Polyas eruiert?


= KAT
1,08 pro Stimmemn
500 Stimmen: 
englischer: 90 Euro
Wahltext auf Englisch und Deutsch
Wahlbeteiligung: 37 auf 43 Prozent

- Einrichtung


= KET hat es sellbst gemacht
2000 
war komplett in den Händen vom KET 

KfB: 
